［拋磚］一人一個泛民區議員洗錢方案

爭取老人院加裝免費Wifi及Viutv 有線 now等電視台

Push

雙普選先導班
上完考試pass 咗有津貼
仲有referral fee

用政府錢maintain連儂牆，美化社區

即係起個連儂係啲廣場公園到比人自由發揮
都好似唔錯

同工聯狗搶生意